[真．慈善球王] 巴爾捐近100萬鎊冠絕球壇

【Now Sports】加利夫巴爾好人好事，合共捐贈接近100萬鎊，幫助威爾斯對抗新型冠狀病毒。

英國《太陽報》周三爆料，周薪達65萬鎊的加利夫巴爾（Gareth Bale）向祖國威爾斯的國民保健署捐出50萬鎊，是該公營醫療系統接收過其中一筆最龐大的善款。

這名皇家馬德里球星在周四更將會宣佈，向馬德里的各醫院捐出50萬歐元，即約44萬鎊；首都馬德里是西班牙其中一個疫情最嚴重的城市。巴爾合共捐出約94萬鎊，相信是捐款最多的球員。

另外，雖然巴爾跟皇馬教練施丹關係平平，一直有指會被賣走，但據報皇馬受疫情打擊財政，難以在今季後增兵，所以被逼留用巴爾。這名威爾斯國腳很大機會於班拿貝完成餘下2年合約。